[連登音樂台] 眼紅日 (2月14顛沛流離) MV

原post link :
大家好
多謝 Jackz 巴打漏夜趕好個MV
由於已經比FB Page偷咗嚟出仲要亂咁作個主唱者嘅關係
希望大家可以推呢個MV比更多人睇到
一齊歡渡呢個無情人又無達哥嘅「佳節」
FB LINK :
YOUTUBE LINK :

再次多謝墨演米線山小辣嘅拋磚同埋一眾連登巴打嘅創作
改歌不死

多謝叔叔，支持二次創作！

pornhub嗰段呢

嗰段剪唔切
因為已經有FB Page無落credit就搶咗嚟出

有克勤MV

G 持

其實都唔緊要，呢段都作得好好啦，
好多ＣＨＩＮＧ平時收收埋埋，原來大把貨

真係用左我cut 送禮勤彈琴打丁既建議 議

痴撚線

又係羅文唱 ?

唔係魯振順咩？

推

點話點好啦

好正！

支持

強post 推

返緊工聽唔到
留名收工聽

多謝柒巴靚聲支持

高汁留名，等睇送禮勤唱

推上熱門

狂loop

高質留名 公司有一半人播緊

可以舉報佢偷片

邊個page咁無恥

咁佢又無偷...
佢無落我地名姐

推！

年年情人節達哥都放假點睇達哥直播喎

有冇report佢

開名啦
邊個page

PM咗佢無覆

食住花生等睇戲

呢啲人唔屌唔安樂

正皮路過

pish

頭先口水多過浪花一開頭麻利唱左出黎幾句

邊個page

支持
毒撚都有權發聲

獨留在家中，點開Av網～

又係垃圾環球膠報

單身萬歲

高汁改詞 正皮支持

Which Facebook ? 上去屌柒佢

上個post 尾有pornhub 嗰半段mv
有冇得合拼
呢首要冇甜有甜都有先完整

出左

屌，又幾好聽喎

呢個 Page 英皇架
同環球膠報、CapTV 一樣由新傳媒管理

Report 啦, 以前英皇有個 Page 叫派膠俠都偷片畀人 report 死咗

唔理咁多，正個皮先

G持柒叔叔

Pish

多謝